我想確定每日挽著同樣的手臂

不必挑選我做城大仔 當我倆個並無八大的福氣
見盡了恒管o camp 還怎麼寫得放下妳

挽你老母

恒大有教會？

有

即使身邊大學有更多資助，我也永遠要去讀恒大